大家開心一日就好，我地未贏架

雖然建制收左皮
但係中共既高壓統治下
所有人都可以變建制
你本身黃既都可以染紅你
我地要時刻監管佢地

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選